細數港共政府做過出賣香港人既政策

我先
03年23條
14年假普選
19年送中條例
歡迎補充

鳩鐵
明日大愚

賦予解放軍皇等權力

14年修憲

你不如講下港共做咩惠民措施？

真係冇乜10隻手指數得曬

團結港人We connect

一隻手指都數完啦

勉強要講一個既話 八萬五囉

派6000蚊
如果香港建國
一定揾翻曾唐黃三個出黎

不完全list

講多d民生野會比較好
整個list 周街貼

push

每日150隻
雙非入讀本地學校
普教中

404not found

推

仲有明日大愚